其實有冇人搞過要台灣收番香港?

「1983年10月7日，行政院院長孫運璿在答覆立委徐亨、張寬、湯煥暉質詢時，表示中華民國政府極為關切香港五百萬同胞自由與福祉。並嚴正聲明香港是滿清割讓，而中華民國推翻滿清，繼承滿清法統，任何涉及香港問題時須以中華民國為談判對象，英國與中華人民共和國有關香港一切談判與協議，中華民國一概不承認。」

究竟有冇咩渠道可以甩番香港俾台灣呢, 等香港脫離支拿呢個魔爪?

游惠貞好似做過

宜家要等待時機成熟，先削弱中共對台灣、香港影響力，中共倒台，唔難成就。
侵侵宜家幫我地用貿易打低中共，兄弟爬山，各自努力，絕不分化